(跪求) 住台南高雄市嘅朋友問我香港有咩玩

我暫時諗到電車 昂平䌫車 天星小輪 長洲 尖沙咀海旁
太平山山頂

深水埗/葵芳掃小食

仲有冇咩意見

米奇/海洋
蠟像館
長洲

一樓一

雙層巴士體驗

thx

食真係好難諗

希望連登仔幫幫手

點心 杯麵 曲奇

入石澳

帶佢去食茶記囉

沙牛面+厚多士

LKF

大澳我覺得幾有特色

負評狗又出現

咪黎啦 曬錢 垃圾地方

不得了 chok到仆街

我都覺 但好似好快行完

大澳可以行埋on9 360

好呀, 帶佢去食返 抄鳩台灣 既小食

的士
一程去酒店
就可以帶佢
遊香港

纜車
可以係高空停留唔知幾耐
睇風景

小巴
可以享受超過100公里的小巴

PTGF / PTBF
比高檔錢叫雞/鴨

去下南生圍囉

睇下依個未來樓盤地段

去中環行下啲舊建築，PMQ都可以去下

帶佢飲珍奶

帶佢去飲許留山啦

應該會鍾意

佢地會開心到自拍
但又覺得香港巴士好危險 會成架訓低
仲要俾埋新聞link你睇

馬灣影青馬大橋同沙灘？

西貢水塘邊有個堤壩好多巨石防潮可以近距離影相都靚

黎香港食乜鬼小食喔台灣夜市完勝，茶記呀泰國野飲下茶下能仲新鮮